[live]埼玉縣拉麵名店 寿製麺よしかわ

寿製麺 よしかわ 川越店
日本、〒350-1151 埼玉県川越市今福１７３８−１４
+81 49-293-8609

住得咁近一直都無機會去食

今日學校請假 去試一試佢

出發！！

跟進中

lm

介紹下我架戰驅 Suzuki Let's
50cc 法定速度30

話咁快我已經到左
11:15到 已經排第十五人

終於排到門口了
而家武肺好多鋪頭都做外賣

佢個外賣都好吸引下

特製真鯛めし

留名等相

留名根俊

留名

食得未

樓主已經掛住食

屌 個up 相好撚慢
而家換緊計油 一陣去搵地方偷wifi先

行30姐係快過無得踩行人路既單車少少

巴打住日本？

Nihongjin？

烏冬唔係香川咩

排左大概20分鐘 終於入到鋪頭

佢同時出左兩隻限定（Twitter每日更新）

不過第一次黎到就食左招牌麵

點左左上角既特製白醬油煮干+大盛

最平既拉麵700円 算係好親民

連續第四年獲得東日本（東京以外）百名店

實力可想而知

我最中意食秋田稻庭烏冬
屋企附近有間退役棒球手既名店

btw仙貝呢 我要仙貝

鋪頭入面闊落 一次過可以坐到20個客
坐低大概五分鐘 麵就來了

碗拉麵好靚 即刻飲啖湯
係醬油既清香 唔會過鹹
醬油以外仲有煮干既香氣
湯入面 醬油同煮干我覺得係7：3比
麵一咬落去好意外 係脆既
我本身以為係淋身 但佢竟然係似雲吞麵既硬度
麵有微微麥香 唔太掛湯
所以食麵同飲湯同步進行
碗前有一塊雞胸肉 口感一般 味道唔濃
而流血既係豬肉 口感軟淋 味道似火腿 有成四塊
成碗野最好食既竟然係蔥 埼玉出名大蔥
食落香甜 令我想起雲吞麵既韭黃

最後係雞蛋 望落唔太濃味
但食落去 蛋黃非常濃郁 果然係對醬油有研究既鋪頭
估計隻蛋用白醬油浸到入味 幾好食

總結呢碗麵物超所值 果然係百名店

仲有荀 荀都好食 唔會太濃味
成碗麵做到個平衡 唔會喧賓奪主
每野樣都相附相成 完全做到「淡麗」兩個字